## Ch 5: 最近邻方法
最近邻方法是非常流行的机器学习算法。我们展示如何实现k近邻算法、权值k近邻算法，和带混合距离函数的k近邻算法。在本章中我们也展示如何在TensorFlow中使用Levenshtein距离（edit距离），并且用它来计算字符串之间的距离。在本章最后展示如何使用k近邻算法使用MNIST手写体数字识别，进行多类预测。

1. 介绍
   - 我们介绍在TensorFlow中实现k近邻算法需要的概念和方法。
2. 最近邻算法
   - 我们创建一个最近邻算法来尝试预测房屋价格（回归问题）。
3. 文本距离计算
   - 为了在文本中使用距离函数，我们在TensorFlow中展示如何使用edit距离。
4. 计算混合距离函数
   - 这里我们用输入特征的标准差来实现距离的尺度，来实现k近邻算法
5. 使用地址匹配
   - 我们使用混合距离函数来匹配地址。我们用数值距离来表示zip码，并且用字符串edit距离来表示街道名称。街道号码允许使用打印体。
6. 使用最近邻算法来实现图像识别
   - MNIST数字图像集合是非常好的数据集，非常适用于来描述如何使用k近邻算法来处理图像分类任务。